建議聽日去未罷工既地方示威停止香港經濟活動

例如中環

push

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

癱瘓到社會經濟先可以比到條柒婆壓力

去埋上環唔該